{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155996?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 광수호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは翌日11時前に出なければなりません。 - 駐車は有料で利用可能で、一日1台当たり10,000ウォンです。 - チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されません。 - イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室展望も保障されません。 - 特定の展望の客室も保証されていません。 - 未成年者は予約できません。 - 電気自動車の充電システムがホテル内にはないため、充電が不可能です。 - 全ての客室は禁煙区域であり、喫煙が摘発された場合には罰金15万ウォンが科されます。 - 使い捨て用品の使用規制により、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどのアメニティは無償で提供されません。 - 入室利用案内は追加されませんでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは翌日11時前に出なければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は有料で利用可能で、一日1台当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室とベッドタイプは予約時に選べますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は保証されますか？",
            "answer": "イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室展望も保障されません。"
        },
        {
            "question": "特定の展望が望める客室はありますか？",
            "answer": "特定の展望の客室も保証されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約できません。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "電気自動車の充電システムがホテル内にはないため、充電が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙区域であり、喫煙が摘発された場合には罰金15万ウォンが科されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品の使用規制により、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどのアメニティは無償で提供されません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はありますか？",
            "answer": "入室利用案内は追加されませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 346
    }
}